# Chinese (Simplified) translation for openintents
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: zhangchun <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:24(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Peli https://launchpad.net/~peli0101\n"
"  friedger https://launchpad.net/~friedger\n"
"  zhangchun https://launchpad.net/~zhangchun"

#. Short explanation of the application
#: tmp_strings.xml:27(string)
msgid ""
"OI Shopping list lets you keep track of your shopping items. You can also "
"use it for other kinds of check lists, for example for ToDo lists or party "
"guest lists."
msgstr ""
"OI 购物列表自动记录您所选购的物品。您也可以将它用作其他方面的核对清单，如未完"
"成列表或者派对客人列表。"

#. Name of application. Can be localized. OI = OpenIntents should stay unmodified.
#: tmp_strings.xml:33(string)
msgid "OI Shopping list"
msgstr "OI 购物列表"

#: tmp_strings.xml:35(string)
msgid "New item"
msgstr "新物品"

#: tmp_strings.xml:36(string)
msgid "New list"
msgstr "新列表"

#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid "Send list"
msgstr "发送列表"

#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "Mark all items"
msgstr "标记所有物品"

#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Empty list not sent."
msgstr "不能发送空列表."

#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "No application available for sending."
msgstr "无法找到用于传送的应用程序"

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "My shopping list"
msgstr "我的购物列表"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "i.e. wishlist, family list"
msgstr "例如 愿望表, 家庭表"

#. Automation action to clean up a list.
#: tmp_strings.xml:43(string) tmp_strings.xml:320(item)
msgid "Clean up list"
msgstr "清除列表"

#: tmp_strings.xml:44(string)
msgid "Delete list"
msgstr "删除列表"

#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid "Enter name of new shopping list"
msgstr "输入新购物列表的名称"

#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "Rename shopping list"
msgstr "购物列表重命名"

#: tmp_strings.xml:47(string) tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Edit item"
msgstr "编辑物品"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Enter new store name"
msgstr "输入新的商店名称"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Please enter a name"
msgstr "请输入名称"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "No items are marked as crossed out."
msgstr "没有物品被标记为取消。"

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "Do you really want to delete this shopping list?"
msgstr "确定删除此购物列表吗？"

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "Error while accessing shopping lists."
msgstr "读取购物列表失败。"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "Pick an item"
msgstr "挑选一个物品"

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid "Pick a list"
msgstr "挑选一张列表"

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Theme settings"
msgstr "主题设置"

#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Rename list"
msgstr "重命名列表"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Mark item"
msgstr "标记物品"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Auto add"
msgstr "自动添加"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid "Stores..."
msgstr "商店"

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Rename store"
msgstr "重命名商店"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Delete store"
msgstr "删除商店"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Do you really want to delete this store?"
msgstr "删除商店？"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "No items available"
msgstr "无可用项目"

#. Remove item from this list, but keep it internally, so that the user
#. 	     can choose it later for inclusion again. Information like
#. 	     tags or price will be kept.
#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "Remove item from list"
msgstr "从列表中删除此物品"

#. Delete this item completely. If the user wants to add it again, they
#. 	     have to enter all the information again.
#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid "Delete item permanently"
msgstr "永久删除此物品"

#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "Move item to other list"
msgstr "移到其他列表"

#. Button label to add an item to the list.
#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tmp_strings.xml:79(string)
msgid "Pick items"
msgstr "选择物品"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#. Title supplement. '%s' is the name of the current list.
#: tmp_strings.xml:83(string)
msgid "%s - Pick items"
msgstr "%s - 选择物品"

#. Title supplement. '%s' is the name of the current list.
#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "%s - Shopping"
msgstr "%s - 购物"

#. Title supplement. '%s' is the name of the current item.
#: tmp_strings.xml:89(string)
msgid "%s - Stores"
msgstr "商店"

#: tmp_strings.xml:90(string)
msgid "Edit Item Stores"
msgstr "编辑商店物品"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: tmp_strings.xml:95(string)
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: tmp_strings.xml:96(string)
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "Has Note"
msgstr "已注"

#: tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Note"
msgstr "注释"

#. Total sum of all prices. '%s' is the sum
#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Total: %s"
msgstr "总共: %s"

#. Sum of all prices of the checked items. '%s' is the sum
#: tmp_strings.xml:105(string)
msgid "Checked: %s"
msgstr "已核对: %s"

#: tmp_strings.xml:106(string)
msgid "Priority 1: %s"
msgstr "优先1: %s"

#: tmp_strings.xml:107(string)
msgid "Priority 1-2: %s"
msgstr "优先1-2: %s"

#: tmp_strings.xml:108(string)
msgid "Priority 1-3: %s"
msgstr "优先1-3: %s"

#: tmp_strings.xml:109(string)
msgid "Priority 1-4: %s"
msgstr "优先1-4: %s"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid ""
"Are you sure you want to permanently delete this item from this shopping "
"lists?"
msgstr "永久删除购物清单中的物品？"

#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Added to an item to indicate it was bought.
#: tmp_strings.xml:115(string)
msgid "... OK"
msgstr "... 确定"

#. The shortcut is created on the home screen.
#: tmp_strings.xml:119(string)
msgid "Pick list for shortcut"
msgstr "从快捷方式中选择列表"

#. Shown if external application wants to insert new items.
#: tmp_strings.xml:122(string)
msgid "Pick list to insert items"
msgstr "选择列表插入物品"

#. Title for selecting a theme
#: tmp_strings.xml:126(string)
msgid "Pick a theme"
msgstr "选择主题"

#: tmp_strings.xml:127(string)
msgid "Choose a theme for this list"
msgstr "给此列表挑选主题"

#. Preference fontsize: default font size
#: tmp_strings.xml:128(string) tmp_strings.xml:276(item)
#: tmp_strings.xml:283(item)
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: tmp_strings.xml:129(string)
msgid "Classic"
msgstr "经典的"

#: tmp_strings.xml:130(string)
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: tmp_strings.xml:131(string)
msgid "Classic (from OI Shopping List)"
msgstr "经典的 (来自 OI 购物列表)"

#: tmp_strings.xml:132(string)
msgid "Android (from OI Shopping List)"
msgstr "Android (来自 OI 购物列表)"

#. Button label "OK"
#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "OK"
msgstr "确认"

#. Button label "Cancel"
#: tmp_strings.xml:138(string)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tmp_strings.xml:139(string)
msgid "Use this theme for all lists"
msgstr "对所有列表使用此主题"

#: tmp_strings.xml:140(string)
msgid "Get more themes"
msgstr "获得更多主题"

#. preferences
#: tmp_strings.xml:143(string)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tmp_strings.xml:145(string)
msgid "Application settings"
msgstr "应用程序设置"

#: tmp_strings.xml:147(string)
msgid "Unchecked on top"
msgstr "未检查的置顶"

#: tmp_strings.xml:148(string)
msgid "Always show unchecked items first"
msgstr "总是优先显示未检查的物品"

#: tmp_strings.xml:149(string)
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Change font size"
msgstr "改变字体大小"

#: tmp_strings.xml:151(string)
msgid "Choose font size"
msgstr "选择字体大小"

#: tmp_strings.xml:152(string)
msgid "Orientation"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:153(string)
#, fuzzy
msgid "Change orientation"
msgstr "改变字体大小"

#: tmp_strings.xml:154(string)
#, fuzzy
msgid "Choose orientation"
msgstr "选择大写"

#: tmp_strings.xml:155(string)
msgid "Sort order"
msgstr "排列顺序"

#: tmp_strings.xml:156(string)
msgid "Change sort order of list items"
msgstr "更改列表中物品的顺序"

#: tmp_strings.xml:157(string)
msgid "Sort order - Pick Items"
msgstr "排列顺序-选择物品"

#: tmp_strings.xml:158(string)
msgid "Change sort order of list items in Pick Items mode."
msgstr "在选择物品模式，更改物品清单的排列顺序"

#: tmp_strings.xml:159(string)
msgid "Choose sort order"
msgstr "选择排列顺序"

#: tmp_strings.xml:160(string)
msgid "Choose sort order for Pick Items mode"
msgstr "为选择物品模式，挑选排列顺序"

#: tmp_strings.xml:161(string)
msgid "Load last list used"
msgstr "加载上次使用的列表"

#: tmp_strings.xml:162(string)
msgid "Always start with the list viewed last time."
msgstr "总是默认打开上次浏览的列表。"

#: tmp_strings.xml:163(string)
msgid "Capitalization"
msgstr "大写"

#: tmp_strings.xml:164(string)
msgid "Automatic capitalization of entries"
msgstr "条目自动大写"

#: tmp_strings.xml:165(string)
msgid "Choose capitalization"
msgstr "选择大写"

#: tmp_strings.xml:166(string)
msgid "Hide checked items"
msgstr "隐藏已检查物品"

#: tmp_strings.xml:167(string)
msgid "Immediately hide items checked off."
msgstr "立即隐藏已检查物品。"

#: tmp_strings.xml:168(string)
msgid "Show price"
msgstr "显示价格"

#: tmp_strings.xml:169(string) tmp_strings.xml:174(string)
#: tmp_strings.xml:176(string) tmp_strings.xml:178(string)
#: tmp_strings.xml:180(string)
msgid "Shown as extra column in list."
msgstr "被显示为列表的额外列"

#: tmp_strings.xml:170(string)
msgid "Per-store prices"
msgstr "每个商店的价格"

#: tmp_strings.xml:171(string)
msgid "Track per-store prices"
msgstr "对比每个商店的价格"

#: tmp_strings.xml:172(string)
msgid "Keep track of separate prices for each item at each store."
msgstr "单独对比每个商店的价格"

#: tmp_strings.xml:173(string)
msgid "Show tags"
msgstr "显示标签"

#: tmp_strings.xml:175(string)
msgid "Show quantity"
msgstr "显示数量"

#: tmp_strings.xml:177(string)
msgid "Show priority"
msgstr "显示优先"

#: tmp_strings.xml:179(string)
msgid "Show units"
msgstr "显示单位"

#: tmp_strings.xml:181(string) tmp_strings.xml:182(string)
#: tmp_strings.xml:184(string)
msgid "Subtotal by priority"
msgstr "按优先级总计"

#: tmp_strings.xml:183(string)
msgid "No subtotal by priority shown."
msgstr "没有按优先级总计显示。"

#: tmp_strings.xml:185(string)
msgid "Include checked items"
msgstr "包括查看物品"

#: tmp_strings.xml:186(string)
msgid "Subtotal by priority includes checked items"
msgstr "按查看物品的优先级总计"

#: tmp_strings.xml:187(string)
msgid "Subtotal by priority excludes checked items"
msgstr "排除物品的优先级总计"

#: tmp_strings.xml:188(string)
msgid "Pick items directly in list"
msgstr "直接在列表中挑选物品"

#: tmp_strings.xml:189(string)
msgid "Switch main list to edit mode to re-add existing items"
msgstr "切换主列表到编辑模式，重新添加现有物品"

#: tmp_strings.xml:190(string)
msgid "Add items to list using a dedicated dialog"
msgstr "使用专业对话框，添加物品到列表中"

#: tmp_strings.xml:191(string)
msgid "Always same sort order"
msgstr "按相同的排序"

#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "Items are sorted in Pick Items mode just as in Shopping mode."
msgstr "在挑选物品模式排序，和购物模式操作一样。"

#: tmp_strings.xml:193(string)
msgid "Sort order for Pick Items mode can be chosen separately."
msgstr "选择物品模式的排序顺序，可以分开操作。"

#. Preference title: Shake the phone to clean up the list.
#: tmp_strings.xml:196(string)
msgid "Shake to clean up"
msgstr "摇动手机以清空列表"

#. Preference summary: Shake the phone to clean up the list.
#: tmp_strings.xml:199(string)
msgid "Shake the phone to clean up the list."
msgstr "摇动手机以清空列表"

#: tmp_strings.xml:201(string)
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "Additional settings regarding the appearance."
msgstr "外观附加设置"

#. Preference category: General settings
#: tmp_strings.xml:205(string)
msgid "General"
msgstr "常规"

#: tmp_strings.xml:206(string)
msgid "Pick Items"
msgstr "挑选物品"

#: tmp_strings.xml:208(string)
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: tmp_strings.xml:210(string)
msgid "Add-ons"
msgstr "插件"

#: tmp_strings.xml:211(string)
msgid "Get new add-ons"
msgstr "获得新的插件"

#: tmp_strings.xml:212(string)
msgid "Search for extensions and themes online."
msgstr "在线搜索插件和主题."

#: tmp_strings.xml:213(string)
msgid "Get add-ons from Market"
msgstr "从Market上获得插件"

#: tmp_strings.xml:214(string)
msgid "Get add-ons from OpenIntents"
msgstr "从 OpenIntents上获得插件"

#: tmp_strings.xml:215(string)
msgid "Extensions"
msgstr "插件"

#: tmp_strings.xml:216(string)
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: tmp_strings.xml:217(string)
msgid "Search for extensions at Android Market."
msgstr "从Android Market上获得插件 ."

#: tmp_strings.xml:218(string)
msgid "Search for themes at Android Market."
msgstr "从Android Market上获得主题."

#: tmp_strings.xml:219(string)
msgid "Get extensions from the OpenIntents homepage."
msgstr "从OpenIntents 主页上获得插件."

#: tmp_strings.xml:220(string)
msgid "Get themes from the OpenIntents homepage."
msgstr "从OpenIntents 主页上获得主题."

#. Permission to read shopping lists
#: tmp_strings.xml:228(string)
msgid "read shopping lists"
msgstr "读购物列表"

#: tmp_strings.xml:229(string)
msgid ""
"Allows an application to read shopping lists. Note that encrypted lists and "
"items are provided in the encrypted format."
msgstr "允许应用软件读取购物列表。注意加密列表和物品以加密格式来提供。"

#. Permission to write to shopping lists
#: tmp_strings.xml:231(string)
msgid "write shopping lists"
msgstr "写购物列表"

#: tmp_strings.xml:232(string)
msgid ""
"Allows an application to create new lists and items or change existing ones."
msgstr "允许应用软件创建新的列表和物品或者改变当前的。"

#. Preference sort order: List unchecked items first, sort items alphabetically
#: tmp_strings.xml:241(item)
msgid "unchecked first, alphabetical"
msgstr "优先列出未检查物品，按其字母顺序排序"

#. Preference sort order: Sort by item name
#: tmp_strings.xml:243(item)
msgid "alphabetical"
msgstr "按字母排序"

#. Preference sort order: Newest item first
#: tmp_strings.xml:245(item)
msgid "newest first"
msgstr "优先最新的"

#. Preference sort order: Oldest item first
#: tmp_strings.xml:247(item)
msgid "oldest first"
msgstr "优先最旧的"

#. Preference sort order: Sort alphabetically by tags
#: tmp_strings.xml:249(item)
msgid "tags alphabetical"
msgstr "按标签的字母顺序排序"

#. Preference sort order: Sort by priority, then alphabetically by tags
#: tmp_strings.xml:251(item)
msgid "priority, tags alphabetical"
msgstr "按字母顺序排列优先"

#. Preference sort order: Sort by price, the most expensive first
#: tmp_strings.xml:253(item)
msgid "most expensive first"
msgstr "优先最贵的"

#. Preference sort order: List unchecked items first, sort alphabetically by tags
#: tmp_strings.xml:255(item)
msgid "unchecked first, tags alphabetical"
msgstr "优先列出未检查物品， 按标签的字母顺序排序"

#. Preference sort order: List unchecked items first, priority, sort items alphabetically
#: tmp_strings.xml:257(item)
msgid "unchecked first, priority, alphabetical"
msgstr "未经检查的优先，按字母顺序排列"

#. Preference sort order: List unchecked items first, priority, tags, sort items alphabetically
#: tmp_strings.xml:259(item)
msgid "unchecked first, priority, tags alphabetical"
msgstr "未经检查的优先，按字母顺序排列优先"

#: tmp_strings.xml:263(item)
msgid "Not shown"
msgstr "不显示"

#: tmp_strings.xml:264(item)
msgid "Priority 1"
msgstr "优先1"

#: tmp_strings.xml:265(item)
msgid "Priority 1-2"
msgstr "优先1-2"

#: tmp_strings.xml:266(item)
msgid "Priority 1-3"
msgstr "优先1-3"

#: tmp_strings.xml:267(item)
msgid "Priority 1-4"
msgstr "优先1-4"

#. Preference fontsize: tiny font size
#: tmp_strings.xml:272(item)
msgid "Tiny"
msgstr "微小"

#. Preference fontsize: small font size
#: tmp_strings.xml:274(item)
msgid "Small"
msgstr "小"

#. Preference fontsize: large font size
#: tmp_strings.xml:278(item)
msgid "Large"
msgstr "大"

#. Preference orientation: landscape
#: tmp_strings.xml:285(item)
msgid "Landscape"
msgstr ""

#. Preference orientation: portrait
#: tmp_strings.xml:287(item)
#, fuzzy
msgid "Portrait"
msgstr "优先"

#. Preference capitalization: No capitalization
#: tmp_strings.xml:292(item)
msgid "None"
msgstr "无"

#. Preference capitalization: Automatically capitalize first letter of a sentence.
#: tmp_strings.xml:294(item)
msgid "Per Sentence"
msgstr "句首字母大写"

#. Preference capitalization: Automatically capitalize first letter of each word.
#: tmp_strings.xml:296(item)
msgid "Per Word"
msgstr "单词首字母大写"

#. Message box warning if user wants to edit a note, but OI Notepad is not installed.
#: tmp_strings.xml:303(string)
msgid "Editing item notes requires OI Notepad."
msgstr "编辑物品注释，需要OI记事本。"

#. Name of application "OI Notepad". Translations should be consistent.
#: tmp_strings.xml:305(string)
msgid "OI Notepad"
msgstr "OI记事本"

#. Label above spinner for all actions (automation tasks) that can be performed.
#: tmp_strings.xml:311(string)
msgid "Select action:"
msgstr "选择操作"

#. Label above button that opens a list of all shopping lists to choose from.
#: tmp_strings.xml:314(string)
msgid "Select list:"
msgstr "选择列表:"
